剪片 編輯 製作請入

是源小弟諗緊讀唔讀多一個degree 係creative media 本身係bba 想了解多啲cm出路 有咩公司可以揀(電台？電影？Sony? Disney?) 同埋香港對呢行需求如何 人工又如何

做多啲showreel仲好過你讀書 我覺得

有咩公司可以揀(電台？電影？Sony? Disney?)
笑死, 果然係本身讀bba

請指教

幫streamer剪下片先啦
Disney 咩斤兩啊你

TVB VIU 港台都有機既 有線 網台 可惜你生在香港

你期望太高同諗得太簡單
呢行大把人剪片 後期好勁依家都無野撈
無興趣無家底要三思

真 其實連台灣都機會多啲

唔提咩Sony Disney啦
cm出黎兩條路, 入公司做creation team, 最多係整下海報呀, fb出post果啲圖
一係就做freelance, 接外判job, 多數成team人/一個production house咁拍下電視廣告, 拍下婚禮, 公司啲宴會片咁啦

電台電影呢啲就真真正正係創意行業, 主要睇你有無人脈, 自己有無料, 同讀咩科無關

利申現職剪片，可以同你講真係唔好諗得咁理想

除非去外國搵食
如果唔係唔好諗

講多d

city cm有人入Pixar Disney

大公司係咪全部用Premiere

咁勁

city cm 都有人畢業賣珍珠奶茶
睇人

Hollywood大把選擇啦

City cm重視技術
Poly design重視理論
純design角度睇，poly design整出嚟啲嘢會靚同高質好多
但唔適合香港market，city cm學啲嘢會啱香港用多啲